[認真] 健力士世紀錄要人!!!

簡介一下申請世界紀錄的記錄規則:

最短遊行路線
1. Cover Letter - 寫"邊個, 做乜, 幾時, 邊樹, 點樣, 點解"
2. Surveyor Statement - 最好搵到有牌測量師測條路幾短, 搵唔到就Google map或搵地政資料
3. Witness Statements - 最少兩份, 一定要非遊行人士, 最好有專業資格(政府人員/律師/會計師...), 或請到公證行/核數師
4. Video Evidence - 段video要由開始到結束, 可以搵記者朋友幫手, 自己有人拍又得.

最快遊行人士
1. Cover Letter - 寫"邊個, 做乜, 幾時, 邊樹, 點樣, 點解"
2. Timekeeper Statement - 最少兩個timekepper(最好有經驗, e.g.體育會人士). 計時器要show到0.01秒
3. Witness Statements - 最少兩份, 一定要非遊行人士, 最好有專業資格(政府人員/律師/會計師...), 或請到公證行/核數師
4. Video Evidence - 段video要由開始到結束, 可以搵記者朋友幫手, 自己有人拍又得.

所有statement template在這裡最底

有以上專業資格巴絲麻煩入tg group幫幫手!

推

推到申請到

。。。。。

push

推到申請成功

幫推

有冇得搞埋最長 memo牆

乜都會搞，歡迎畀意見

已有Shortest parade 80m
用Shortest Public Procession with police Notification Letter?
Terms copy自

推，一定要比警犬柒出國際

人數密度最高嘅遊行

好有創意
推

推 真心可以

要柒出國際

！

唔夠添馬公園31萬泥wor

Pish

花式示威

Push

八五罷工

八五罷市

八五罷課

八五迴旋處駕駛練習

八五七區集會

沙田

大埔

旺角

黃大仙

金鐘

荃灣

屯門

珍惜物資

自己帶去

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

自己帶走

抗爭咪做大嘥鬼

八五港鐵不合作運動

荔景
鑽石山
炮台山

好正

屌

7:30am

光復香港 時代革命

最短示威在支那，屋企裏面準備出門口就拉咗

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

上熱門呀

幫幫手

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

之前長洲遊行到警署2分鐘

好彩搞唔成

國際文宣

85全民罷工

推上熱門

幫推 香港人又一項世界紀錄誕生了
好叻豬

一齊推出國際

申！ 7出國際

推推推

推 申請史上最短遊行

最多tg?

幫

3/8 旺角遊行
4/8 將軍澳×港島西
5/8 三罷、七區集會

英文唔好，推

真心推 最快柒出國際嘅方法

我覺得係騎劫左囉成件事好似好歡樂咁

LM

有意義呀！

雖然好賤但我中意

你等個運動完左先啦

又想shift focus

85罷工去集會

G持

又係你啊

我哋對件事好嚴肅
因為世界紀錄係國際關注嘅事，我哋認為呢個文宣方法效果係最好，所以先咁做

點解去到邊都見到你

推呀！

pish

我都唔知巴打聽日去唔去旺角

去呀，你呢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一諗到年尾本幾百頁嘅世界紀錄大全會寫低就好讚嘆

啲子孫都知連登仔嘅威水史

一定去

不如你畀TG我，咁樣傾好辛苦

好啊

黑警都可以申請
最低武力健力士世界紀錄

屌你老味，依個要推

星期一接放工比集會更有效

勁

PUSH!

靜靜地爭住柒都唔撚得
輸左第1個唯有申請第2個
Be water

請對焦翻場運動度

推到入健力士世界紀錄

200萬人遊行都可以申請

推上熱門！！

推到申請到！

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我要罷工

呢個幾得意
到時再影住佢俾藍狗拆

要人:
記者x1 Cover Letter
計時員 x3
測量員 x2
-----------
測量鏡一部,反光鏡一個
-------------

笑撚死

PUSH

佢要有監察人員即場紀錄㗎

推爆

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

成功爭取黑驚揚威國際

推呀，我要witness呀
witness要非遊行人士

要人！！

好勁